聽日記住有本土投本土 無本土投泛民 不分化不割席

做低保皇黨先係首要目標 推

好多三毛仲叫人投白票/咪投/投保皇

連第一步踼走建制都做唔到，就想同時清算泛民？唔好諗得太理想啦。唔團結點會贏呀香港人！

次鳩次跌入中共離間圈套

佢哋最叻統一戰線
打倒主要敵人泛民後
次要敵人（我哋）就冇命

此時此刻 必須團結

樓主係咪馬愉生

我今次投硬你........不過是立法會

冇本土就投建制，唔係泛民。

拖鞋短褲都入得?

推！

食屎啦你
分化狗

agger

唔著都得

總之唔投保皇啦

你屌自己老母啦共狗。

投撚左泛民30年啦，得到d乜啊傻仔。用下你個閪腦啦。

戇鳩
又叫人登記選民
又叫人投仔保皇
你條閪尾巴露出黎啦
仆街仔

扮野啦 戇鳩
你條仆街投共就投左三十年

仲要早過啲阿公阿婆去投

乜撚野閪腦先講得出投建制派
咪藍絲同黑警d閪腦囉
露哂底啦 收皮啦

屌你老母 jj咩柒
你自己戇鳩要投共就自己投
仲要合理化自己投共 屌你老母

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

投建制又可以得到啲咩

屌佢地
一定係共狗
臨到選舉 叫人投共
仆街過老鼠曾

推

你真係冇撚腦，抵香港輸足咁耐，泛民靠投票搵食你地食班好似餓狗搶屎咁去投佢。靠自己啊師兄，自己係自己啊唔係泛民啊。民意冇用架打唔死人架，你d19 ig post都打唔死人架。攞d時間做下gym，黑警嚟到保護下自己，等美國做野啦。你地個撚個都170cm 55kg 大陸點會驚你啊？

得到加速自殺機會，而對手日日用民意打飛機

就係因為你唔投佢咪抗衡唔撚到建制所以先無用阿嘛傻閪

收皮啦熱狗

投建制可以令大家知道投票冇用，以後唔再睇選舉睇得咁重。

Push

下
投票=對唔住手足？

煽情冇腦冇邏輯

唔係要泛民贏，係要建制輸

其實我都知區選作用唔大，但我都仍然抱住些少希望 希望幾細微既作用都起到投建制好似抹殺埋呢些少希望咁

應該係5毛

啱
熱狗vs保皇
我都會投熱狗

嘩 屌你老母
你識唔識中文。知唔知自己打緊咩
死共狗

又要民主
又要令人覺得選擇無用

你個閪腦就無用啦 屌你老母

點解要抗衡建制啊？ 建制is nothing bro. 你要嘅係香港贏。泛民贏哂佢地唔會幫你啊。

我諗佢既意思係依家共產下所劃出黎既選舉制度無用

Bro you got my respect

冇錯

ONL9
我講緊個選舉制度
你老味智力咁低
你真係唔識架喎
投票冇問題

問題出於唔公開唔公平唔公正
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
你呀 屌緊你呀
死蠢
垃撚圾
你真心冇腦冇邏輯喇
屌你老母
你同藍絲站台講啲嘢有撚分別
為自己嘅愚蠢搵藉口

一係咁啦你交你老母條命岀來，我投比你啦好冇？ 你交埋你老豆條命岀來，我以後只投泛民。

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

點撚解? 你識唔識中文 親
你交個閪腦出黎 就唔會投共啦
戇鳩仔

支持樓主

Pish

多一個毛ee
好過多一個何妖

原本都唔想投 但見到咁多五毛一定投

Bro我理解你，我都想香港贏，但而家就係香港d學生未醒，繼續幻想贏選舉就等於贏左場仗。我唔想建制贏但我更唔想泛民繼續錯誤代表巿民，等上面班撚人以為選舉有用。假設建制攞晒所有議席，佢地先會明我講咩。共黨有心令泛民每次選舉都攞4成票，咁大家先會相信選舉。我地唔投泛民都可以贏。

你俾藍屍贏你點對得住死左既義士

就算區議會泛民冇撚用

我都一定會投

我要藍屍輸！！！！！！

全世界睇住區選當香港人公投
外媒出哂聲
今次有特殊意義呀

係好太多

如聽啲分化撚唔投
何妖贏
點對得住香港人

屌你老母啦！投建制都講得出，你都唔撚係人嚟

呢啲正含家產，
民主派已經冇割席就值得投

但好多人附和

屌你老母

你諗深一層，各種換票箱，掌心雷，種票
咁唔透明既選舉制度俾人當公投其實仲仆街

唉 我都唔知點算

去幫拖pls

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

我都相信要贏真係唯有靠體制外既方法，體制內就只會一直俾共產玩弄

唉

記住：先做好自己份內事
我夠知換票箱，種票可惡
希望外媒揭露
奸有奸輸

食屎啦你，五毛分化撚

所以我都會去含撚投票

咪話撚咗會含淚投

但係就算親中贏咗區選
革命仍然會繼續

對得住義士嘅話唔係好似你咁廢嗡話投廢票有用
大家認真諗下
取消區選
接近戒嚴

我哋要置之死地而後生

需要公開公平公正嘅選舉

逐張逐張票打開俾公眾睇投俾邊個

令到香港重回正軌

中國配票 掌心雷 賄選 種票 等等（你見到咁唔係去改變同推翻，而係參與埋一份，你又對唔對得住烈士）

721
831
101

Bro may god bless you, your family and Hong Kong. 上面班人我已經覆晒唔再覆，好開心你諗得比大部分香港人更深入，因為你知道政局唔係咁易睇透。我2014都係撐泛民撐gphone，但當我越留意得多香港政治，就越知道泛民嘅目標只係將香港推入一個選舉遊行選舉嘅infinity loop. 如果只想建制輸。for sure投泛民，我會支持。不過我同你嘅目標係要香港贏。得閒睇下陳雲思考下佢講嘅嘢是否合理，然後慢慢話比你身邊啲朋友聽。 cheers

Cheers

你講咁多做乜

你可以去上街做任何野令區選取消 ！！

但另一邊我都一定唔會俾藍屍贏！！

我一定會投 我要藍屍輸！！

失敬大哥，收了幾多做五毛?

點解又係得我
香港乜你冇份架咩？

屌你老母
你打完呢堆野出黎你自己有無笑
知唔知自己講緊乜撚野

只要不是獻世派乃共狗，外星人都可以投。

你好似冇睇清楚啲嘢

聽日就投 你而家黎講呢D有咩用？

係咁吹要俾建制贏 勁過五毛！！

我要講嘅野講晒，你好似冇新嘅見解喎，你不如講下你點睇？

呢個係正確 但如果係焦土死忠就可以唔洗講落去

你三行野除左屌你老母係有d威力之外，下面幾行你想表達d咩？

建議大家唔好開po針對五毛熱狗白票論，我地無辦法叫醒扮瞓既人。

正常人好清楚1124要做d咩，推po叫人投票保持熱度就算。

洗撚同你講咁多
88

真

ok😅咁你行埋一二邊啦。

五毛狗

收左幾錢？你收錢咋？定泛民議員同你老母有路？

甴近平

泛民話投泛民先
咁邊個岩邊個錯

Pushhhhhhhhh

Good morning sir

屌你
你都知聽日就投
唔撚係吹風
要真係做呀
屌你老母
似你哋班販狗咩
講幾十年
咪齋講
得個講字
仲要出賣埋香港同香港人
仆你個臭街真係
依家講
聽日做
取消個垃圾偽區選
攬炒呀
明唔明乜撚嘢係攬炒
仆你個臭街廢柴
又冇理據仲同我辯駁
你係衰撚過五毛

咁如果兩個民主派呢？

推 本土優先

5毛定未瞓醒

佢本身投開親中建制又同你講咩

不過更大機會係連票都冇

三毛，分化撚

屌你老母臭化閪食屎狗死三毛

思覺失調！

認同，總之要建制輸！

思路正確

piah

5毛網軍/國家機器又開工

上屆咪就係因為咁，輸到仆晒街

就即刻比條「送中」條例你試水溫

過左就23條啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

投票
唔係為左令飯民贏
最重要係令建制輸！

on9架??投保皇去babykingdom拉票啦屌你

我要見保皇黨仆街

中意點投咪點投 有唔同意見有咩問題

push

岩

Tui pish

光復香港

Push
總之踢走保皇

幾憎販民都好，都要學下共產黨既聯合次要敵人，打擊主要敵人

泛民係假扮反對黨

all in飯民太多偽本土出黎界票，又講唔出有乜建樹，又冇本土派出黎拉票

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

但小心界票

唔通投建制就打得死人?

冇本土要😭投票

咁你何嘗唔係割人哋

推哂呢d post
分化狗射落海個d全部收皮

我屌撚晒你地全部人！
乜大家唔係已經唔相信議會咩？唔係已經承認左整個政治制度敗壞咩？？？？ 既然泛民又係害撚死香港，建制又係害撚死香港，邊舊屎入閘都要繼續屌佢老母架啦，依嫁又唔係泛民贏左唔洗再屌佢，建制直頭屌撚到我死果日都要屌柒。
既然泛民定建制都係害撚死緊香港，你理得人地投乜撚野，吹乜撚野風向，各人自己決定，到時係壞定更壞無撚得怪人，要怪就怪自己。將精神時間放返係實事上好無，實事就係成撚個制度都要換撚左佢，who fucking care你老母個議會，泛民定建制嬴我地都要繼續抗爭架啦

收皮啦五毛
投完票就唔可以照抗爭呀？on撚9

投票=唔可以繼續抗爭goodest logic

請大家多d同人講，阻止風向撚吹廢票

廢票等於送票比建制，到時手足食硬屎

但今次係有機會過半
過半引起ge 漣漪效應係唔同
講返建制攞晒所有議席97之後臨立會已經試過最後未出左公安條例要不反對通知書先準遊行，仲有一堆惡法都係果陣過

就算北愛打緊仗都會繼續投票，亦都唔會投完票就停戰
抗爭有好多手法，選反對派都係增加管治成本ge 方法

靠自己, 做gym 同埋投票有咩抵觸? 依家就係唔想藍絲羸。

唔係，只係想講屌票無謂，亦會造成分化係事實

p

踢走保皇黨

我投票唔係代表我信制度
只係制度內外我都要玩殘你班仆街

相反，正正因為無論議會裡面係咩人，繼續抗爭都會係終身使命，所以根本唔應該再互屌票，who care

推
正確態度

有本土投本土
無本土投泛民

有票必投
但血債必需血償

著泳褲先得

pish

選舉近了好多五毛共狗出沒，sor，今次我目標只有一個，就係踢走建制，淺黃一定唔會頭本土，為左集中票源，我唔會投本土

泛民都被貶低，你投本土等DQ？然後建制又多一線生機

建制打手咪撚出黎獻世啦

班人淨係識攞人工同盲撐

蒙面法過左十世都唔知

記得要提防蕉土

借位
有冇人記得何君堯點上位

推 記住投票

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

統一戰線，團結次要敵人(泛民)，打擊主要敵人(建制)。

做低建制派!

熱狗可恥

明顯不過
689最近狂分化泛民 勇武

同意

連登仔分化就話啫，689分化係咪真係有人信

我地果區班泛民個款同禮義廉差唔多，不過無計，要ko左保皇黨先

區議會係會影響立法會，多一席立法會係自己人，就多一線生機

well said

必須團結

光復咗先再講清算泛民

清算咗建制派先，而家攞咗區議會議席，地區工作(宣傳或者業主會)會少啲阻滯。所以其實邊個泛民選到都冇乜分別。

泛民今次真係不分化不割𥱊，係手足，唔好理分化L

又要含淚

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

不分化，不割席！

Well said!

要打呔

我係你老細d朋友

我個區兩個都保皇 點投呢

已經好多熱城普狗出黎話投建制要教訓泛民 煩都西咁

小心打本土派之名既𠝹票黨

你行撚開啦，投建制個班撐警撚樣？你係咪腦有事呀？建制班撚樣有邊一刻支持過啲學生呀？屌你老母死共狗

收皮啦

如果你屋企有人支持建制
記得今晚好好保管佢哋身份證
唔好整唔見投唔到票
如果你有親人住老人院
記得今日一定要接佢返屋企

推有用POST!

有無人可以幫手post上九龍城gp呀

唔好投白票
唔好投保皇黨

點都唔投建制

咩年代 你覺得你係到9up仲有機會

11.24 07:00排隊投票

到時建制大勝
實被人串文又唔得 武又唔得

香港人識投啦！

但都要留意下d 假本土喎，唔係見到本土兩隻字就狗沖投本土呀！ 有d 區的所謂本土係𠝹票架！自己果區要多d 留意下候選人背景

九龍城區疑似假本土

巴打好清醒
香港一直玩假選舉

推一推

只可以講呢度好多五毛，大家清醒啲!

正視聽 區選輸左唔代表民意輸

有本土會投本土，冇既都唔會投泛民
話我五毛都係咁話

推 全民共識

去投票 但香港假選舉的確唔可以叫做公投

巴打好清醒
香港存在假選舉 香港人係爭取民主選舉

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務

尋晚先同啲三毛熱狗片到四五點，
好撚攰。

建制派奶共賣港 民主派又靠唔住 最終香港人靠自己爭取民主選舉先改變到

理所當然

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

巴打頭腦清醒
香港人要爭取民主選舉（全直選 不被ＤＱ 無種票配票 賄選）
而唔係沉淪現時假選舉

你收鳩撚柒皮啦，出來吠咩啊阿sir

push 口訣入屋 有本土投本土 冇本土投泛民

泛民最多唔做嘢 保皇黨會利益輸送整死香港人

一向係咁

我就要你地班藍絲輸!!!!

聽日全世界抄低旅遊巴/接老人家車牌
第日自燃都唔抵可憐

不分化

唔好投白票同廢票
我求求大家 積極投票 好嗎

好多五毛

奶共狗必須死

我覺得要投贏面gea黃營參選人 避免攬炒

打敗民建聯

同意~~~
首先要踢保皇建制走